sem break 活動時間表

4:00pm~5:00pm 起床食lunch
5:00pm~6:00pm 打丁
6:00pm~8:30pm 打機
8:30 pm~10:30pm 睇tvb
10:30pm~11:00pm 沖涼
11:00pm~11:30pm 食dinner
11:30pm~6:00am 打丁/上網/煲劇/打機
6:00am~4:00pm 瞓教

人生好似冇哂意義咁

去咗日本

一模一樣

你打丁嗰度會唔會耐咗少少

竟然仲睇大台